點解診所醫生成日遲到同未返

診所明明寫開9點 但醫生起碼10點先返
如果餐餐都係咁 點解唔直接寫10點開門 係要人輪街症咁死等爛等

通常係開門 俾人掛號先
醫生會遲返

登記左先，儲左堆客喺出面，等街外人以為呢個醫生好受歡迎

市場技巧

因為寫10點開醫生會11點先番

因為呢種人通常上曬岸， 根本唔憂做